一個拳手，最緊要係建立自己嘅節奏

能夠將對手跌入自己嘅節奏
佢就焗住跟你走

打你老母啊 收嗲啦

喔

One two 低頭 one two

快一點 再快一點